大學學歷文員仔－好唔開心，想轉工！

好唔開心，想呻下，關於轉工 (長文注意！)

本人背景，大學學歷(16年grad)，第一份工是銀行back office，就快做左一年~

以下講下我點解想轉工，
1 地點遠（屯門返上環）
2 人工低 （10.5K），扣埋強積金得9千幾
3 待遇差：agent contract 工，沒有正職福利
4 升職前景不明朗，只是clerk（同事做左3-4年先有機會升正職－permanent）
5 做既野太簡單，無前途, 如入下data，入信封派信等
6 經常ot，0t 8-9點，而正常下班時間是6點30分
7.無野學，但日日勁忙入data

以下講下我點解遲遲不轉工
1.大公司，寫cv有吸引力
2. 怕做左6 個月離職， cv 會jumpy，難搵下一份
3. 工作環境幾好，同同事相處都ok
4. 家庭壓力，要求不要裸辭

各位俾少少意見我，好想裸辭就算！

綜合各位查詢，增加本人少少背景資料
1. 八大的ugc degree，社會學出身，second up
2. ot 頭一小時不計錢，之後每小時$45
3. 這份是非興趣的工作，奈何有興趣的工都沒有消息
4. 岩岩收到一份interview的回覆，話等一個月通知期太耐，不願意等我離職
5. 只想有fresh grad價的工
6. 晚上想練體能，想考入境處，所以不太想日日ot
7. 當初接受呢份工是因為失業左兩個月，屋企人叫我騎牛搵馬住先（家庭壓力）

完

無啦 買股票啦

考警察

咪臭

10.6k既工都做本身已有問題🤨

做保安

蓋精炒場都夠搵拉

走啦
好撚兜踎！

就黎做夠一年又怕咩做得6個月比人話jumpy
咁即係半年定一年？
咁戇鳩，抵佢10.5k back office

講得八大即係浸shit嶺之流，咁都咁有自信？

做call centre都16k啦

support

咁都判斷唔到
扺搵10.5k

痴撚線10K工都做
頂難市唔怪得咁多年大學生人工不升反跌
我係你即QUIT
做PT都好過做你果到

我19top up degree
岩岩3年exp 19k
你都叫8大, 洗乜搞到自己咁

銀行back office有無做到咁賤

出去是但行入一間都12k啦起碼 10.5k真係

轉做IT

都半年啦, 唔差在做多半年
一年起碼好睇d

ACO

Ive>普通學士學位

仲有工10.5k ?